娥姐開始發功了 黑衣魔肆意破壞這些公共設施 - 豬西伯伯page

被嚴重破壞的東鐵線大學站今日重開，運輸署又宣佈所有被破壞的交通燈已全面恢復運作，我要衷心感謝各政府部門和港鐵公司員工的不懈努力，並希望這是代表著香港社會將逐漸回覆正常運作，市民出行的方便和安全得到保障。

事實上，半年的社會動盪對香港的公共交通系統帶來前所未有的挑戰，暴徒肆意破壞這些公共設施，令港鐵和輕鐵超過九成的車站受到嚴重損毀，對長者及不良於行人士至為重要的升降機及扶手電梯被破壞了200次；而全港各區約740組交通燈被破壞，紅磡海底隧道停止運作了兩星期，大大影響了上班上學的市民。但願社會恢復平靜，人人暢道通行。

#林鄭月娥 #CarrieLam

[url]

9 成留言屌鳩佢

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員